法國酋長雲加又贏

歐霸盃 啪啪啪！
In cloud plus we trust

反雲去哂邊

反雲一向柒開

yes

你個名

雲加再輸我都支持永續雲加
咁先係真迷雲

癲 受教了